有冇巴打係屋企會坐係到柯尿

如題

費事彈咗出來又要自己抹

岩牙

我訓起到屙

太監先係咁

巴打用邊隻尿片

朝早扯旗會，怕射出界

條j向上
坐係到咪顏射自己

要壓槍拎返個平衡